今日多唔多絲打著水鞋返工?

想知返到去會唔會換鞋

實up到好撚臭

臭腳女人

你想偷？

想聞

一定好大陣腳味

lm

返到去就除鞋除襪好想狂索，索到咁嘅樣特別正

泳衣

仲以為你寫水着

有冇絲打up完隻腳之後返公司影張相睇下

著呢啲鞋陣味硬係覺得冇咁香

樣呢

見有人今日著叻勁番工

覺得行路唔方便 有野un住
長boot

真皮?

膠個啲
aigle boots
佢個口 每行一步就un住隻腳

著厚襪